記得有一期古惑仔大飛瞓喺地擘大腳攞碌鳩對住對手

結果佢贏左😎